小妹有個女同事問禾佢似唔似鬼妹

是咁的
=禾

=女同事

頭先做做下野,女同事突然問小妹,

: xxx,我新染左頭髮隻金色靚唔靚呀

: 靚喎,染得幾好 (心諗死金毛mk又染髮 )

: 咁你由後面望我,國唔國好似鬼妹呀
然後就另轉左個人俾我睇

: ...
禾應該答咩好

你答佢好似鬼..........妹

禾你老母

返鄉下啦垃圾

係咪我問題 我覺得呢度最近好多post都好無聊 回家了